基佬同TB係宇宙中最低賤生物

同意請正皮

覺得tb 更低質，

扮男人又唔俾人嗌先生

咪搞事啦屌你老母

講事實就搞事，創意台冇言論自由？

連登仔先係阿